我見有啲騎迷占迷係啲Post打25同259，係咪話緊Lebron James?

話kd

係囉，你話cup cake就一定係kd唔洗諗，但259，都真係唔知邊個

👽

系

全NBA 8成人都259